辛辛苦苦儲咗10萬蚊 想移民台灣 可以點搞

唯一一個講中文既民主淨土

去嗰邊讀書就可以移民

咁撚多 美國都去到啦

去開返間百里香

百里香呢年賺咁多你都儲得十萬
d錢課哂定延度?

讀完要有人請先得

唔好去
台狗反定延

課哂係個男人到

十萬都移到民？

你移民左 定延就係我地嫁啦

緊急關頭做逃兵, 咁我唯有頂硬上幫你食咗件男人去

非

去韓國搵定狗

移民韓國同定仔長廂屍首啦

嫁台妹

google hf 169
讀完返香港做兩年嘢拎稅單就可以申請
between你開鋪頭都有唔少錢啦

去泡菜啦 有定仔

去到開百里香請我做侍應ok?

(撐定仔)

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見
suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助
請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :
IG :

開間百里香，然後技術移民

佢依家先得10萬 點開舖呀
不如10萬去下旅行開心下啦

去台灣做打手丫

10萬蚊幫我含撚就得

你諗住移民幾多日？

移民泡菜搵定延

扲10萬去溝條台妹,結婚囉

你邊有咁多錢呀

去定仔老豆餐廳打工啦 方便你cow定仔

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

儲多少少去韓國搵定仔算啦

10萬夠移民去元朗

唔好周圍唱啦 就係你哋唱得太多依家移民署諗緊改例

唔好啦，一陣台灣過幾年又失陷，你又要走過

挽留

有

如果十萬可以同定延扑一次濟唔濟

定延係我老婆
唔洗錢

開心Share

定仔原來係天使

你安心去啦
定延我嘅

你要定仔定周周

笑撚死
十萬都得 香港一早無曬人
呀豬呀狗都走曬
弱撚智

我要哂

是

十萬夠返印度

過大海買大細all in

十皮野去幾次旅行就得

不了 自我送中